Se modifico el codigo para que la lista de estudiantes pasara de ser una lista enlazada simple, 
a una lista circular, ademas se adjunta el .h, donde se explica el funcionamiento del programa que 
lleva su mismo nombre pero .c .